{
  "questions": [
    {
      "question": "Какая из приведенных ниже технологий является фреймворком?",
      "answerFirst": "React",
      "answerSecond": "Vite",
      "answerThird": "TypeScript",
      "correctAnswer": "React",
      "key": 0,
      "id": "0d46"
    },
    {
      "question": "dwada",
      "answerFirst": "React",
      "answerSecond": "Vite",
      "answerThird": "TypeScript",
      "correctAnswer": "React",
      "key": 0,
      "id": "891f"
    },
    {
      "question": "Какая из dwdadwada ниже технологий является фреймворком?",
      "answerFirst": "React",
      "answerSecond": "Vite",
      "answerThird": "TypeScript",
      "correctAnswer": "React",
      "key": 0,
      "id": "13f2"
    },
    {
      "question": "ts",
      "answerFirst": "React",
      "answerSecond": "Vite",
      "answerThird": "TypeScript",
      "correctAnswer": "React",
      "key": 0,
      "id": "4207"
    },
    {
      "id": "97da",
      "question": "Enter a brother of typescriprt",
      "answerFirst": "pythom",
      "answerSecond": "javascript",
      "answerThird": "java",
      "correctAnswer": "javascript",
      "key": 4
    },
    {
      "id": "0fe1",
      "question": "dwdad",
      "answerFirst": "awdada",
      "answerSecond": "dawdawda",
      "answerThird": "dadawdadawdawd",
      "correctAnswer": 2,
      "key": 5
    },
    {
      "id": "b0e7",
      "question": "bbb",
      "answerFirst": "wadada",
      "answerSecond": "vmmkk",
      "answerThird": "kfkejekpaw",
      "correctAnswer": "kfkejekpaw",
      "key": 6
    },
    {
      "id": "8a73",
      "question": "dadwa",
      "answerFirst": "fff",
      "answerSecond": "www",
      "answerThird": "dwda",
      "correctAnswer": "",
      "key": 7
    },
    {
      "id": "3b71",
      "question": "hajdawdaw",
      "answerFirst": "dwdadwa",
      "answerSecond": "ffff",
      "answerThird": "ffff",
      "correctAnswer": "",
      "key": 8
    },
    {
      "id": "0d41",
      "question": "dadakjdwadd",
      "answerFirst": "dwadawdawd",
      "answerSecond": "awdawda",
      "answerThird": "dawdawda",
      "correctAnswer": "awdawda",
      "key": 9
    },
    {
      "id": "ad1b",
      "question": "Какой язык используется для создания игр?",
      "answerFirst": "Typescript",
      "answerSecond": "C++",
      "answerThird": "Python",
      "correctAnswer": "C++",
      "key": 10
    },
    {
      "id": "9069",
      "question": "\"6\" / 2 in JS =",
      "answerFirst": "3",
      "answerSecond": "\"3\"",
      "answerThird": "NaN",
      "correctAnswer": "3",
      "key": 11
    }
  ]
}